【張敬軒預告成真】Boy’z十月開騷慶祝15周年

關智斌和張致恆早前為張敬軒演唱會合體做嘉賓，觀眾完全陷入瘋狂狀態，軒仔在尾場時預告Boy’z好快會開騷，事隔兩個月，終於落實十月十六日在Star Hall舉行，與歌迷齊齊慶祝Boy’z成軍十五周年。

Kenny和Steven雖然已經年過三十，至今鮮肉味不減，未知是否太過粉嫩，Steven最近返大陸開工更被安排入住一間有Hello Kitty擺設的房間，他還笑指酒店可能是知道他喜歡粉紅色所以有此安排，令他頓時少女心暴增，他在朋友圈分享了酒店的相片，Hello Kitty牀單被鋪和攬枕一應俱全，Steven更穿起粉紅色浴泡反晒眼自拍添！

好拍檔Kenny最近新戲煞科即返港收樓，正式搬入位於清水灣的新居，雖然上星期曾發生洗手盆被漱口杯擊破事件，但無損他新居入伙的雅興，不時在新居自拍。據知，二人目前已為籌備演唱會騰空了檔期，緊張程度跟紅館開騷無分別。

阿霆呢

gayz

唔會去聽 原因：靜係識佢地一首歌 仲要首歌係本身出得好聽 而唔係佢地唱得好聽

係咪上台表演玩69式

Kenny就話啫,Steven都叫鮮肉味不減?就變肥豬肉

何hey賀

kenny 全裸唔著就好
fing 下碌鳩

可能好細

收皮啦

人天生根本都不可以愛死身邊的一個～

粉紅色lin 頭夠未

Kenny + hins夠啦
件肥肉返tvb做下2打6 算啦

狗屎垃圾攞住情懷2個字都可以開show

鮮肉味不減

有冇人買到？

買到

打去已冇哂連位。。。

有兩張 有意留tg

Boyz ok 但聽live不了

幾錢飛呀

收皮啦垃圾

$480 兩連
原價放

Tg:qwerovo

想要2張任何價位原價飛
Tg:qwerovo